# Matériel

## Tonnelles

* 1 par Inform'action
* 1 par Onde courte / Media Communs

## Autres

* écran + projo : squeeek ou taf manue
* rallonges, multiprises : Toulibre ?
* tables et chaises : la Mairie ?
* bouteilles d'eau
